# На борсата

Има множество различни алгоритми за търгуване на акции, много често зависещи от промяната на цената им през различни интервали.  

Напишете програма, която прави анализ върху цената на дадена акция за 4 месеца. Тя трябва да прецени кои от следните твърдения са валидни за нея:

   1) Последните 3 месеца цената се е увеличавала  

   2) Първите 3 месеца цената е намаляла  

   3) Има 2 поредни месеца, през които цената е била една и съща  

   4) Цената за първия месец е не по-ниска от тази за последния

# Ограничения
Всички цени са положителни числа, по-малки от `10000`.

# Вход
На един ред на входа ще бъдат въведени четирите цени (цената на една акция за четири последователни месеца).

# Изход
На един ред на изхода изведете четири числа, съответстващи на четирите твърдение  
(`1`, ако твърдението е истина, `0` - ако е лъжа).

--------
# Примери

## Вход
```
3 2 1 1
```
## Изход
```
0 1 1 1
```

## Вход
```
15 12 14 14
```
## Изход
```
0 0 1 1
```

## Вход
```
10 22 38 44
```
## Изход
```
1 0 0 0
```